有冇人做親正經嘢都會急屎？

老母係我自細已經成日屌我懶人多屎尿
完全唔明點解做親project溫親書都可以急屎急尿
我開始懷疑呢啲正經嘢有通便嘅奇效
感覺連藏係身體幾年嘅宿便都清得走咁
完全唔撚使食通宿便嘅藥

有冇巴打都係咁？

我緊張都會急屎

姐係大部分時間都唔正經？